其實點解新的iphone永遠會炒燶?

iphone 8又燶,iphone x又燶

+千幾蚊一部邊撚到燶 ? 你解釋下何謂燶

呢下反apple 既唔撐你
連燶字點用都未識
返歸執牛屎啦你

點燶法？

一日機價平過大陸
一日都唔會燶

iphone 4-7都有水位
起碼last到兩三個禮拜